想問大家一個月草幾多錢

小弟出黎社會做野冇耐，但都盡量草一萬蚊，但當然有時同朋友出街食飯用多左少少，變到可能草得8、9千蚊一個月

月入大約1.7k

草乜撚？

月入1.7k
但可儲10k

花錢草錢

草泥馬

搵17k 儲10k ok ga la

人工會加ga ma

儲到一球先再諗下點用

35000, 15000
40%

草蜢

老師FG都31k啦
日日洗500仲草到15k

盡量草七萬蚊，但當然有時同朋友出去食貴野，變到可能草得5、6萬蚊一個月

月入大約8k

唔洗比家用?
咁算儲得幾好

ching 與其儲錢不如用筆錢增值自己提升自己個收入

想盡力儲90%
唔洗比家用已經好好
大家有咩洗費多

月月清
all in tesla 開埋150%margin

月入1.7K點解唔直接申請綜援

1.7K乜野工黎，都幾慘

點一個月洗一萬？ 使唔使比家用

又石頭又草，連登啲人到底返緊咩工

朝朝搭時光機去石器時代耕田

應該係月入17k打錯左

人工25, 儲15

唔洗家用

好笑

呢個人工平均每月儲到1萬好叻啦

幾好笑

46k 月薪

供緊屋企層公屋，加埋要比家用，水電煤個啲

每月最慳先儲到26k

笑閪左

搵8萬
洗5萬
儲6萬 (包含資產增值)

16000-17000左右
家用沒左6000

萬6

屌 我同你一模一樣
月入同儲既錢既數量
不過我冇加薪呢一回事
我冇買股票 諗緊係咪應該買

100萬 daddy俾嘅

條友文盲

我個frd搵18k,每月儲到15k
真係cls

儲25k

家用？

樓主暗示自己賺錢奇材
月入1.7k儲九千
每月五倍獲利
身家千萬冇難度

15.5k 儲$7500

月入1K
屋企人:冇錢"借"住黎先, 變左月入負3,4K

點解唔得

起碼月儲10萬啦嘛

唔洗比家用ge人真係好幸福

有咩方法每個月做到差唔多40%增長

爸爸俾1000萬做本

你係咪假設咗我 無資產, 無股票, ?

儲到一球之後攞嗰一球買儲蓄保

唔洗比家用?

冇工作中

係計溜左唔好意思
我資產個lump sum無咁大香港地真係用錢搵錢快過月入好多

我搵36k 儲32k

好多人都唔洗比

24k
Saving 15k

我都好努力慳 但食飯搭車真係洗左唔少

仲有公屋可以買?

草叢有錢！？

正常人月入50K起碼儲到25K啦
睇你洗唔洗供樓姐

扣返供樓筆錢
每個月10k-15k

月入8000你點儲6萬

點做到
我越搵得多道越洗得多
返唔到轉頭

唔洗唔好意思, 我唔慣連登仔咁有禮貌
香港絕對係洗錢超級快, 我洗5萬/月, 其實無乜點買野
租樓+工人, 已經無咗2萬up
家用+老母家用, 無咗1.5萬
草夠錢, 我就離開香港 預計50歲退休, 唔洗買樓, 開開心心退休生活

1.7k同17k
6+10+2=18

我一個月洗4000
食飯2000
入油800
停車場580
牌費保險200
電話費158
仲有二百幾蚊過隧道

有幾難阿 儲12000都仲得

樹錢
木錢

同女友都係護士加埋月入70K
每人儲20K
其他交家用 自己洗

同你個plan差唔多諗住做多幾年野夠錢就走
但用錢搵錢都講運氣 股票唔升就失預算
但巴打離開香港都唔買樓？

唔洗比家用？
我揾18k果時一個月平均存得5-6k

巴打無老婆女朋友？

無

80%

月入1700
咁都儲到10000？

月入4萬 儲2萬

一個月隊草隊咗幾多錢？

佢ff 出嚟啫

本身2萬
今年大洗左，加左人工都係儲得18至19k

基本上條撚樣係錯撚晒

你無老豆老母？

收皮啦傻散

8000-1萬不等

我自己做低風險投資，回報會穩定d
但會比連登仔話垃圾廢老

我唔肯定移咗民買唔買樓
我對買樓唔反感
不過反感用8球買個300呎既垃圾單位，所以我覺得我呢世唔會買香港樓
我有親戚移咗民，市中心，250萬既apartment ，近一千呎，有埋泳池 跟埋有蓋車位

草你娘親

道友問人用開幾錢對草

你點洗

月入1k 月儲10皮

月入20K 儲15-16K一個月

你問返你老豆老母攞錢

隊草

1.7K喎

樓豬達標喎5年後可以上車

唔洗卑家用食住都屋企冇拍拖有咩錢洗

你問樓豬好過啦

草錢

點解可以用到咁少
我淨係洗費都20-30k

咁撚笨實
十萬幾萬等個市回整少少就拎去投資啦
重等一百萬

啱啱出黎做野已經儲錢，好撚慘

30k 一個月，儲17k

月光族

三份一家用
三份一搭車返工早午晚三餐

以前月光族咁濟
而家儲錢移民月儲30k左右

如果你仲係食屋企住屋企
自己食飯搭車 買少少衫褲鞋襪
頂多都係用 六七千
再視乎要比幾多家用
淨返咪儲曬佢囉

點解可以儲咁多，唔駛交租？
我月入40K，除返屋租、水電煤、出街玩、保險、年金，每個月淨係儲到10K

搵1.7k要比6k家用？
你屋企人提議定自發比咁多

草你媽逼咩

17k跟住一齊打錯埋

一個月儲3萬
只洗6千
唔撚比家用

1.7k = 1700
但儲10k
有冇咁難明

如果係真
真心佩服

有咩資產？btc?

咁多人唔洗交家用閒閒地一出糧無左3分1 或者4分1啦

三分一家用會唔會太多 加多小小搬出去都得啦

月入1700儲10000?

直接打幾錢啦，
個個郁唔識用個K 字
8K 1.7K

你租樓太大洗費, 買左樓到時想離開香港賣左佢咪有本錢離開

我覺得18k比6k都係好多
搵萬幾蚊無左3份1
唔怪之得連登個個話家用好大負擔

上連登勿認真

要供樓租屋既 40%-50%係極限
要溝女 養兒 養pet 養車 既就再少10幾%

係可以架
不過我實在唔想買垃圾

唔使交通唔使食唔使比家用？

點解咁講 唔明

搬出去就唔比家用？
三份一應該唔係好多
有問過啲朋友俾幾錢家用
有啲人仲多

正常人最大支出應該係家用，睇你老豆老母對你好唔好想唔想你儲錢囉，定係「幫你儲錢」

俾緊1/3家用，17k 嗰陣一個月先儲得6-7k，加到而家先算一個月儲10k

試過大家心情好嗰陣同佢哋講話 我第時唔會問佢哋攞錢，所以我想自己儲多啲（兩老都仲係做緊嘢）。老母就只係話第時加人工唔使加俾佢哋咁，都知佢諗住第時幫我哋上車，但係我哋一嚟唔諗住香港置業，二嚟自己唔撚識儲錢咩，家用係for 孝敬/屋企開支，唔應該係收我多啲話幫我儲錢囉

樓主真係叻仔，唔受物質引誘
當初好似你咁大，份糧月月清，買埋啲無謂野，名牌野，諗起都後悔

講唔講得咩國家？

澳洲 Brisbane，澳洲第三大城市，個人認為未來發展唔錯
不過我未必會去

我月入17k
求教儲100k一個月

人工26k
儲25k 左右

屋企搶錢? 冇錢開飯?

人人父母睇法唔同，加上要考慮屋企財政狀況
我自己做咁耐野都無比，屋企人有錢過我咁多
岩岩出黎做野時會想比，但屋企人話唔使啦得果少少有乜用

石頭錢啲friend

儲得5-10%

1.7k儲十k超人也

有父幹

咩工種月入得1700？

$0

老豆比

關你撚事咩正字撚

佢份工都起碼高人工過TVB 僞人

被迫簽一年六騷 年薪得番萬二蚊 林師傑嬲爆同無綫解約

職業係兒子 有咩唔可能

1000蚊一個月返兩日地盤都唔止

你儲錢有冇咩目標先

襯後生
1萬蚊入面分2千出黎車落股票度
賺蝕都好, 起碼唔入肉

人越大支出只會越多
到時你人工高咗都未必儲得返一萬蚊

我一個月唔使交租都係用7000左右。

你一日儲百幾蚊，一個月都儲到三萬元啦

係好撚大負擔
搵緊20k比10k
計埋每個月儲6k 其實真係無乜錢淨
有時洗突左仲要儲返少啲黎補條數

1.7k-7k=10k

唔問老豆唔通問政府

唉出左黎做野年幾(工程) 16K升到依家22K 個個月都係剩3位數
我窮人思想..依家最青春最識享受果陣 生活到咁慘..
唔通真係儲錢儲到等到以後無依家咁好精力果陣 先開始HAPPY咩
利申 月月清還月月清 但都要留返些少做應急

點解比咁多但唔煮飯既
家用唔係support生活費買餸果啲咩?

我就係入咗市信咗女神 加買NNDM , 輸到喊

你教教我月入千七蚊可以個個月穩定地滾大到儲到一萬先啦

聽到都辛苦

可能樓主月入1.7kGBP
儲10k HKD

仲儲到錢真係算係咁
真係買野送比自己洗幾千就當嗰個月唔儲錢咁買
但真係儲得嗰少少應急錢

呢個ok

人工：25k 用8k 其他都係儲蓄

100左右

屌你啦死文盲

華你老母

貼人工

唔養架車會唔會好d

人工:60k
家用:12k
月供基金:4K
供樓:18K
日常使費(含溝女開支):10K
儲蓄:16K

停車場咁平？唔係3千up?

幾年前買，黃大仙公屋

原來仲要問老豆拎零用錢
sorry一場誤會

人工唔係標準連登仔所以唔講 大約儲到一半多啲
家用不足兩成 其餘係零用錢 但返工每日都幾十蚊車錢 所以返工帶飯 自己係條街連買十蚊八蚊野飲都會有罪惡感

唔係一齊住都比12K家用？

非

佢get唔到

月供基金回報幾多?

正字撚真係好撚麻煩

成班on9仔😂
我地又唔係唔識

15500
儲10,000

盡量草三十萬蚊，但當然有時同朋友出去食貴野，變到可能草得二十幾萬蚊一個月

發夢

6萬....

係，最憎死正字撚，草你媽，又唔係睇唔明咩意思。懶係勁咁講返應該係咩字，dllm

日常使費(含溝女開支):10K
你溝唔溝到女架

大家儲錢都咁叻嘅
家用都冇咗一部分

14k, 儲9000
保險2k
洗費1k
還款1k
家用1000

DLLM我第一下真係睇唔明
以為養兔仔買草一個月要幾多錢

人工:54k
家用:7k
租:12k
日常使費:5k
儲蓄:5k
投資:20k
馬會:5k

13, 7

阿偉

佢屋企人唔洗佢養,比好少
好似每個月500定1000比佢老母飲下茶就得

新阿爾克馬爾

笑左

10k 都唔得?

我都係得2k草每個月，邊夠食

衫褲鞋？
日用品？
剪頭髮睇醫生
上網費
唔洗同朋友出街食飯？
2000蚊除30日 每日得66蚊食飯

儲錢而唔識投資唔好諗住改變到咩

屋企講到明唔洗畀家用，月儲7成左右，再攞入面嘅6成月供etf

因為啲人仲係食屋企住屋企
佢地剩係比食飯搭車既錢

Sor
全部屋企人俾

月入30k
免費住屋企食屋企
月草30k

屋企人會唔會好大洗 幫你洗曬佢

𨳒！「儲蓄」都唔識寫，都可以搵到萬七。番大陸恐怕要做農民工，三千都冇！

稅後收入55%左右

做左個表比你參考

月入16K，一個月儲30k

草草草草草

一個月10k
一年120k
十年先1200k

月入3萬 唔洗比家用但儲唔到錢

證明唔洗比出世稅

十年先啱啱夠比首期 但一定供唔起

搵咁少比3000家用就差唔多啦on9

好多人老豆老母係廢老養兒防老咪要

6k家用 on99

你地自己洗得多就得
比多少少家用就牙痛咁聲

伸利比1萬家用
月洗2000-3000...食飯交通
毒丁冇街去
又冇乜特別嗜好唔駛買xxx
同屋企人住

入月過夜價
其他就係儲

草幾多都冇用 又買唔到樓嘅

要睇返你隻馬幾多匹，我就揸車，要入油唔食草，幫唔到你

三皮

無計嫁好彩唔洗我比 但其實儲夠錢都會帶埋佢地去移民 變相由比家用變左投資係我度

平均一日洗二三百蚊算差唔多，如果想慳，可以考慮帶 lunch 返工食

3m 一個月，會草1 m

驚佢輸埋姐

如果 月供美股指數 ok ge

家用比左1/3人工...唉

你搵幾多 比1/3人工傻架？
你一世都會冇出息 1/4頂晒盡 講真

但個家用係真係食左你定幫你儲
3分1有啲太多啦掛

其實唔難

人工會加ga ma
一開始儲10k
正正常常 之後儲到15k ，20k
睇個人修為

加埋 投資
十年應該有1.5-2M

月入 45k
儲15k

出左黎自己住+要養老母

5萬左右

儲 3 萬左右

供蛇月入8K，儲10K，佢都已經打哂飛機

你直頭月入1.7K，儲10K

見到屋企人生活開心左 自己都開心既

🥲

同石頭一線之差

慘

咁既洗費應該連朋友都無

買草犯法

少買衫褲鞋日用品
剪頭髮60蚊
從來唔病唔洗睇醫生
上網費屋企
同朋友出街食飯 一年幾次

唔會輸埋
恒指咁多年歷史，邊次唔升返？
最緊要係唔好高位入啫
鬥長命，夠耐性坐貨一定賺

變成森林

咁有錢

0

唔撚怪得而家 d 記者成日寫錯字比新聞up乜鳩屌

儲
人卜口日

好叻仔ga la

真,幾年冇睇過醫生

新手有時 未必買大路野
走去買牛熊 細價股都唔奇

個股長坐唔一定贏
005 例子大把

買恆指不如買標普

樓豬唔洗比家用

$100

1/5先人道

只怪你太天真 同細個幫你儲利是一樣

真...個個以為我唔洗錢儲好多，屌佢老母...我係窮丫

會係屋企食晚餐lo...

笑撚到我1.7k

樓主好儲得，我搵多你10k 都係儲得11～12k

係咪月入$8000買林寶

仲有老豆果6百幾萬

呢個真
月月都只使3-4k
除非早午晚係食屋企
返工近 車錢平

樓主儲咁多錢嚟做乜

月入22000，每月儲12000買股票，扣除幾千蚊生活開支，剩返就儲入銀行戶口。

真
27k
扣完老強金 25.5k
家用5k 20.5k
還學債交電話費上網費保費2k 18.5k
拍拖支出2k 16.5k
做尖會藉＋補充品1k 15.5k
衣，食，行（車費）4.5k 11k

真係最多儲得11～12k

2萬

$480

無吹水， 果個月約左fd食飯會負錢

職業兒子

五至八萬蚊 睇情況

限住使多嘅幅度要少過人工增加嘅副度。

月薪 27k
儲20k到

3k

人哋都未講屋企人畀嘅零用錢

如果你唔洗比家用或者比少少加埋住屋企 其實唔難我身邊啲fd都差唔多

成班盲撚

咁既價錢冷空任開添啦下麻

佢返工好近，行路過去
淨係有時食平價lunch
其他都係食屋企
比500-1000家用

好難忍手
想洗就洗

個個月all in BTC, 銀行冇錢窮過西

儲黎唔洗左去即係對住數字打飛機

係,識好多人都唔洗畀家用

要問下你地父母幾十年前香港處於黃金盛世時做過咩

但老實講500不如唔好俾?
過年封封大包既咪算

100000

家用又唔洗比 學債又唔洗還 保險乜乜又唔洗供 真開心

5K家用
3K食飯搭車
1-2K日常, 娛樂
10K炒股
剩得低就儲

唔洗養家啊？dllm

以前萬4萬5一個月
儲9-10k

花錢既反義詞

佢媽想佢做下樣比下家用咁

每月5舊喎

唔使比家用無野講 我淨係家用都5k

搵19K, 儲26K一個月

巴打人工加得好快

Pin la 樓豬

屌以為自己留言

不過有OT claim下幫補啲

我月入500
爹d一個月入10萬落我戶口幫我儲錢